{"translation-revision-date":"2023-05-26 17:54:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Zaten mevcut bir paketiniz veya lisans anahtar\u0131n\u0131z var m\u0131? <a>Ba\u015flamak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Yukar\u0131daki d\u00fc\u011fmelere t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"trial for the first month, then $%s \/month, billed yearly":["ilk ay i\u00e7in deneme s\u00fcr\u00fcm\u00fc, ard\u0131ndan ayl\u0131k %s dolar, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Using <strong>%1$dGB<\/strong> of %2$dTB":["%2$d TB'\u0131n <strong>%1$d GB'\u0131<\/strong> kullan\u0131l\u0131yor"],"Using <strong>%1.1fGB<\/strong> of %2fGB":["<strong>%2f GB'\u0131n<\/strong> %1,1f GB'\u0131 kullan\u0131l\u0131yor"],"%1$dGB used":["%1$d GB kullan\u0131ld\u0131"],"<a>%s days of backups saved<\/a>":["<a>%s g\u00fcnl\u00fck yedekleme kaydedildi<\/a>"],"<a>1 day of backups saved<\/a>":["<a>1 g\u00fcnl\u00fck yedekleme kaydedildi<\/a>"],"We removed your oldest backup(s) to make space for new ones. We will continue to remove old backups as needed, up to the last %s days.":["Yenilerine yer a\u00e7mak i\u00e7in en eski yedeklemelerinizi kald\u0131rd\u0131k. Son %s g\u00fcne kadar olan eski yedeklemeleri ihtiya\u00e7 olduk\u00e7a kald\u0131rmaya devam edece\u011fiz."],"You have reached your storage limit with %s day(s) of backups saved. Backups have been stopped. Please upgrade your storage to resume backups.":["Kaydedilen %s g\u00fcnl\u00fck yedekleme ile depolama s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z. Yedeklemeler durduruldu. Yedeklemeleri devam ettirmek i\u00e7in l\u00fctfen depolama alan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"You are very close to reaching your storage limit. Once you do, we will delete your oldest backups to make space for new ones.":["Depolama s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015fman\u0131za \u00e7ok az kald\u0131. S\u0131n\u0131ra ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda yenilerine yer a\u00e7mak i\u00e7in en eski yedeklemelerinizi silece\u011fiz."],"You are close to reaching your storage limit. Once you do, we will delete your oldest backups to make space for new ones.":["Depolama s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015fman\u0131za az kald\u0131. S\u0131n\u0131ra ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda yenilerine yer a\u00e7mak i\u00e7in en eski yedeklemelerinizi silece\u011fiz."],"Add %1$s additional storage for <Price \/>\/month, billed monthly":["Ayl\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131lan <Price \/>\/ay kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda %1$s ek depolama alan\u0131 ekleyin"],"Cloud storage space":["Bulut depolama alan\u0131"],"Cloud storage is almost full":["Bulut depolama neredeyse dolu"],"Cloud storage full":["Bulut depolama dolu"],"<Button>Upgrade your storage<\/Button><br\/><a>Or view your most recent backup<\/a>":["<Button>Depolama alan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin<\/Button><br\/><a>Veya en son yedeklemenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin<\/a>"],"Backups stopped":["Yedeklemeler durduruldu"],"Out of storage space":["Depolama alan\u0131 doldu"],"Over storage space":["Depolama alan\u0131ndan fazla"],"per month, billed yearly":["ayl\u0131k fiyatt\u0131r, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"No need to run a manual backup before you make changes to your site.":["Sitenizde de\u011fi\u015fiklik yapmadan \u00f6nce manuel yedekleme yapman\u0131za gerek yoktur."],"VaultPress Backup Logo":["VaultPress Backup Logosu"],"Get VaultPress Backup":["VaultPress Backup'\u0131 Edinin"],"VaultPress Backup":["VaultPress Backup"],"Failed to fetch site capabilities":["Site \u00f6zellikleri getirilemedi"],"Site backups are managed by the owner of this site's Jetpack connection.":["Site yedeklemeleri bu sitenin Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n sahibi taraf\u0131ndan y\u00f6netilir."],"Do you enjoy the peace of mind of having real-time backups?":["Ger\u00e7ek zamanl\u0131 yedeklemelere sahip olman\u0131n huzurunu ya\u015f\u0131yor musunuz?"],"Was it easy to restore your site?":["Sitenizi geri y\u00fcklemek kolay m\u0131yd\u0131?"],"Maybe later":["Belki daha sonra"],"<strong>Please leave a review and help us spread the word!<\/strong>":["<strong>L\u00fctfen bir yorum yap\u0131n ve haberi yaymam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olun!<\/strong>"],"<Button>See backups in the cloud<\/Button><br\/><ExternalLink>Or view your most recent restore point<\/ExternalLink>":["<Button>Buluttaki yedeklemeleri g\u00f6r\u00fcn<\/Button><br\/><ExternalLink>Veya en son geri y\u00fckleme noktan\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin<\/ExternalLink>"],"Restore points created with every edit":["Her d\u00fczenleme ile birlikte olu\u015fturulan noktalardan geri y\u00fckleyin"],"Backup is completed with some files missing. See your <a>backup in the cloud<\/a> for more details.":["Baz\u0131 dosyalar eksik olarak yedekleme i\u015flemi tamamland\u0131. Daha fazla ayr\u0131nt\u0131 i\u00e7in <a>buluttaki yede\u011finize<\/a> bak\u0131n."],"Save every change and get back online quickly with one\u2011click restores.":["Her de\u011fi\u015fikli\u011fi kaydedin ve tek t\u0131klamayla geri y\u00fckleme i\u015flevi sayesinde h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeniden \u00e7evrimi\u00e7i olun."],"The best real-time WordPress backups":["En iyi e\u015fzamanl\u0131 WordPress yedeklemeleri"]," <a>Get in touch with us<\/a> to get your site backups going again.":[" Site yedeklemelerinizi yeniden ba\u015flatmak i\u00e7in <a>bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in<\/a>."],"We're having trouble backing up your site":["Sitenizi yedeklerken sorun ya\u015f\u0131yoruz"],"Uploads":["Y\u00fcklemeler"],"Latest Backup":["En Son Yedek"],"Today":["Bug\u00fcn"],"In the meanwhile, you can start getting familiar with your <a>backup management on Jetpack.com<\/a>.":["Bu arada <a>Jetpack.com'daki yedeklemeyi nas\u0131l y\u00f6netece\u011finizi<\/a> \u00f6\u011frenmeye ba\u015flayabilirsiniz."],"The first backup usually takes a few minutes, so it will become available soon.":["\u0130lk yedekleme genellikle birka\u00e7 dakika s\u00fcrer, dolay\u0131s\u0131yla k\u0131sa s\u00fcrede kullan\u0131ma haz\u0131r olur."],"Your first cloud backup will be ready soon":["\u0130lk bulut yedeklemeniz k\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7inde haz\u0131r olacak"],"Backing up %s":["%s sitesi yedekleniyor"],"See your site's activity":["Sitenizin etkinli\u011fini g\u00f6r\u00fcn"],"The activity log lets you see everything that\u2019s going on with your site outlined in an organized, readable way.":["Etkinlik g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc, sitenizde olup biten her \u015feyi d\u00fczenli ve okunabilir bir \u015fekilde ana hatlar\u0131yla g\u00f6rmenizi sa\u011flar."],"Your site's heartbeat":["Sitenizin nabz\u0131"],"Best-in-class support":["S\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n en iyisi destek"],"Global server infrastructure":["K\u00fcresel sunucu altyap\u0131s\u0131"],"Complete list of all site changes":["T\u00fcm site de\u011fi\u015fikliklerinin tam listesi"],"Easy one-click restores":["Tek t\u0131kla kolay geri y\u00fckleme"],"Get peace of mind knowing that all your work will be saved, and get back online quickly with one-click restores.":["T\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131z\u0131n kaydedilece\u011finden emin bir \u015fekilde i\u00e7iniz rahat olsun ve tek t\u0131klamayla geri y\u00fckleme i\u015flevi sayesinde h\u0131zla tekrar \u00e7evrimi\u00e7i olun."],"Secure your site with a Backup subscription.":["Yedekleme aboneli\u011fi ile sitenizi g\u00fcven alt\u0131na al\u0131n."],"14 day money back guarantee.":["14 g\u00fcn para iade garantisi."],"Special introductory pricing, all renewals are at full price. 14 day money back guarantee.":["\u00d6zel tan\u0131t\u0131m fiyatlar\u0131, t\u00fcm yenilemeler tam fiyat \u00fczerinden yap\u0131l\u0131r. 14 g\u00fcn para iade garantisi vard\u0131r."],"Log in to get started":["Ba\u015flamak i\u00e7in giri\u015f yap\u0131n"],"Already have a subscription? <connectButton\/>":["Zaten bir aboneli\u011finiz var m\u0131? <connectButton\/>"],"Icon for the product %s":["%s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcn simgesi"],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Over 5 million WordPress sites are faster and more secure":["5 milyondan fazla WordPress sitesi daha h\u0131zl\u0131 ve daha g\u00fcvenli"],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Jetpack logo":["Jetpack logosu"],"Restore Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yenile"],"Reconnecting Jetpack":["Jetpack'e yeniden ba\u011flan\u0131yor"],"Automated real-time backups":["Otomatik ger\u00e7ek zamanl\u0131 yedeklemeler"],"Set up Jetpack":["Jetpack'i Kur"],"By clicking the <strong>%s<\/strong> button, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["<strong>%s<\/strong> d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Themes":["Temalar"],"Plugins":["Eklentiler"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-backup\/build\/index.js"}}