{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:15:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"block search term\u0004Chat":["Chat"],"Provides summarized chat across a site\u2019s content, powered by AI magic.":["Tilbyr sammendrtrukket chat p\u00e5 tvers av nettstedets innhold, drevet av KI-magi."],"By default, the image and text appear on social media as a link preview. To optimize engagement, share as a social post.":["Som standard vil bildet og teksten vise i sosiale medier som en forh\u00e5ndsvisning av lenke. For \u00e5 optimalisere engasjementet, del som et sosialt innlegg."],"Share as a social post":["Del som sosialt innlegg"],"Additional resources:":["Ytterligere ressurser:"],"Ask":["Sp\u00f8r"],"Enter a question about this blog's content":["Still et sp\u00f8rsm\u00e5l om den bloggens innhold"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Oppgrader"],"View Post":["Se innlegg"],"You are one step away from bringing your site to life. Check out the next steps that will help you to setup your newsletter.":["Du er ett trinn fra \u00e5 gj\u00f8re ferdig nettstedet ditt. Sjekk de neste trinnene som vil hjelpe deg \u00e5 sette opp nyhetsbrevet ditt."],"Your first post is published!":["Ditt f\u00f8rste innlegg er publisert!"],"Restrict your post to subscribers. <a>Learn more<\/a>.":["Begrense ditt innlegg til abonnenter. <a>L\u00e6r mer<\/a>."],"Congratulations! You did it. View your post to see how it will look on your site.":["Gratulerer. Du klarte det. Se innlegget ditt for \u00e5 se hvordan det vil se ut p\u00e5 nettstedet."],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen abonnementer for \u00e5 bruke Abonner-blokken."],"Private or password-protected posts cannot be assigned a newsletter setting of \"%1$s\". Please update the setting to \"%2$s\", or update the post visibility setting.":["Private eller passordbeskyttede innlegg kan ikke bli tilordnet nyhetsbrev-innstillingn \"%1$s\". Vennligst oppdater innstillingen til \"%2$s\"."],"Private or password-protected posts cannot be assigned as Subscribers-only.":["Private eller passordbeskyttede innlegg kan ikke bli angitt som kun for abonnenter."],"Block Settings":["Blokkinnstillinger"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Innstillinger"],"Activate Subscriptions":["Aktiver abonnementer"],"Activating Subscriptions":["Aktiverer abonnementer"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["L\u00f8r mer om abonnementsfunksjonen."],"EU":["EU"],"privacy":["personvern"],"cookies":["infokapsler"],"Cookie Consent":["Samtykke til infokapsel"],"Consent Expiry Time (in days)":["Utl\u00f8pstid for samtykke (dager)"],"Wide":["Bred"],"Full":["Full"],"Alignment":["Justering"],"Quote":["Sitat"],"Block":["Blokk"],"Show other responses":["Vis andre responser"],"Show daily prompt label":["Vis daglig oppfordringsetikett"],"Reset prompt":["Tilbakestill oppfordring"],"Pick the %s template":["Velg malen %s"],"Pick a Template":["Velg en mal"],"Change Template":["Endre mal"],"Generated preview":["Generert forh\u00e5ndsvisning"],"In order to share your posts with your subscribers, you'll need to activate the Subscriptions feature.":["For \u00e5 kunne dele dine innlegg med dine abonnenter m\u00e5 du aktivere funksjonen Abonnementer."],"Error while fetching prompt: %s":["Feil ved henting av oppfordring: %s"],"Prompt with id %d not found.":["Oppfordring med id %d ikke funnet."]," Please continue from here:\n\n \u2026 %s":[" Vennligst fortsett herfra:\n\n \u2026 %s"],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Merk: Blokkplasseringen i redigereren er inge indikasjon p\u00e5 plasseringen p\u00e5 fronten. Blokken vil alltid v\u00e6re plassert i bunnen av siden."],"Privacy &amp; Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Cookie Policy<\/a>.":["Personvarn og inforkapsler. Dette nettstedet bruker infokapsler. Ved \u00e5 fortsette \u00e5 bruke dette nettstedet godtar du bruken av dem. For \u00e5 finne ut mer, inkludert hvordan kontrollere infokapsler, se her <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Bruk av informasjnskapsler<\/a>."],"Displays a customizable cookie consent banner. To display this block on all pages of your site, please add it inside a Template Part that is present on all your templates, like a Header or a Footer.":["Viser tilpassbart samtykke-banner for infokapsler. For \u00e5 vise denne blokken p\u00e5 alle sider p\u00e5 dttstedet ditt, legg det til i en delmal som er tilstede i alle dine maler, som Sidehode eller Sidebunn."],"What's your favorite place to visit?":["Hva er ditt favorittsted \u00e5 bes\u00f8ke?"],"Single Choice Option":["Enkeltvalg"],"Multiple Choice Option":["Flervalg"],"View all responses":["Se alle responser"],"Daily writing prompt":["Daglig skriveoppfordring"],"Add Payments":["Legg til betalinger"],"Editing the %1$s %2$s":["Redigerer %2$sen %1$s"],"Transform blocks to VideoPress":["Forvandle blokker til VideoPress"],"This post was shared to <span>%1$s<\/span>.":["Dette innlegget ble delt til <span>%1$s<\/span>."],"This post will reach <span>%1$s<\/span>.":["Dette innlegget vil n\u00e5 <span>%1$s<\/span>."],"Newsletter:":["Nyhetsbrev:"],"Subscribers can read the posts in their email inbox or <ExternalLink>the Reader app<\/ExternalLink>.":["Abonneneter kan lese innlegget i sin e-postinnboks eller i <ExternalLink>Leser-appen<\/ExternalLink>."],"A simple way to collect information from folks visiting your site":["En enkel m\u00e5te \u00e5 samle informasjon fra bes\u00f8kende p\u00e5 nettstedet ditt"],"Disable to apply individual styling to this block":["Sl\u00e5 av for \u00e5 bruke individuell styling av denne blokken"],"block search term\u0004blogging":["blogging"],"block search term\u0004writing":["skriving"]," and tagged '%1$s'":[" og merket '%1$s'"],", published in categories '%1$s'":[", publisert i kategoriene '%1$s'"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard blir innleggsoverskriften brukt for bildet. Du kan bruke dette feltet til \u00e5 angi din egen tekst."],"Enable Social Image":["Sl\u00e5 p\u00e5 sosialt bilde"],"Add a custom image":["Legg til et tilpasset bilde"],"No Image":["Intet bilde"],"Custom Image":["Tilpasset bilde"],"Image Type":["Bildetype"],"Social Image Generator":["Generator for sosialt bilde"],"Choose Image":["Velg bilde"],"You have %d share remaining in the next 30 days. <upgradeLink>Upgrade now<\/upgradeLink> to share more.":["Du har %d deling igjen for de neste 30 dagene. <upgradeLink>Oppgrader n\u00e5<\/upgradeLink> for \u00e5 kunne dele mer.","Du har %d delinger igjen for de neste 30 dagene. <upgradeLink>Oppgrader n\u00e5<\/upgradeLink> for \u00e5 kunne dele mer."],"Answer a new and inspiring writing prompt each day.":["Svar p\u00e5 en ny og inspirerende skriveutfordring hver dag."],"Let readers subscribe to this blog's posts as a newsletter.":["La lesere abonnere p\u00e5 dette nettstedets innlegg som nyhetsbrev."],"Add a contact form to your page":["Legg til et kontaktskjema p\u00e5 siden din"],"Custom Text":["Tilpasset tekst"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omforme dette innleggets videoblokker til VideoPress-blokker for dra nytte av nye funksjoner, som \u00e5 lagge til kapitler direkte i beskrivelsen eller skjule videoens delingsmeny."],"Social Image is disabled for this post.":["Sosialt bilde er sl\u00e5tt av for dette innlegget."],"Sync fields style":["Synk feltstilene"],"email":["e-post"],"Great progress!":["God fremdrift!"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Behandle abonnementspakker"],"Control how this newsletter is viewed.":["Kontroller hvordan dette nyhetsbrevet vises"],"Audience":["Publikum"],"Select audience: %s":["Velg publikum: %s"],"Access":["Tilgang"],"Visible to everyone that purchases a paid plan on your site.":["Synlig for alle som kj\u00f8per en betalt pakke p\u00e5 ditt nettsted."],"Paid subscribers":["Betalte abonnenter"],"Visible to everyone that subscribes to your site.":["Synlig for alle som abonnerer p\u00e5 ditt nettsted."],"All subscribers":["Alle abonnenter"],"Visible to everyone.":["Synlig for alle."],"Everybody":["Alle"],"Newsletter":["Nyhetsbrev"],"Set up paid plan for readers to access your content.":["Sett opp er betalt abonnement for \u00e5 gi lesere adgang til ditt innhold."],"unused context to distinguish translations\u0004Manage paid plan for readers to access your content.":["Behandle betalt abonnement for lesere for \u00e5 f\u00e5 tilgang til ditt innhold."],"signup":["registrer"],"subscribe":["abonner"],"Add option\u2026":["Legg til alternativ..."],"Border Width":["Kantlinjebredde"],"Input Field Styles":["Stiler for innmatingsfelt"],"Field Background":["Feltbakgrunn"],"Field Text":["Tekst for felt"],"Label Styles":["Etikettstiler"],"Label Text":["Tekst for etikett"],"Import your subscribers to WordPress.com here.":["Importer dine abonnenter til WordPress.com her."],"You are one step away from bringing your site to life. Check out the next steps that will help you to launch your site.":["Du er ett trinn fra \u00e5 gj\u00f8re ferdig nettstedet ditt. Sjekk de neste trinnene som vil hjelpe deg lansere nettstedet."],"block search term\u0004GPT":["GPT"],"Waiting for the previous AI paragraph block to finish":["Venter p\u00e5 at forrige KI-avsnittsblokk skal fullf\u00f8res"],"AI Paragraph":["KI-avsnitt"],"Automatically generate new paragraphs using your existing content, powered by AI magic.":["Automatisk generer nye avsnitt ved bruk av eksiterende innhold, drevet av KI-magi."],"AI Paragraph (Experimental)":["KI-avsnitt (eksperimentell)"],"I'm afraid I can't do that, Dave.":["Jeg er redd jeg ikke kan gj\u00f8re det, Dave."],"Ready to retry":["Klar til \u00e5 pr\u00f8ve igjen"],"Please write a longer title or a few more words in the opening preceding the AI block. Our AI model needs some content.":["Vennligst skriv en lengre overskrift eller noen flere ord i innledningen foran KI-blokken. V\u00e5r KI-modell trenger noe innhold."],"Share your feedback.":["Del din tilbakemelding"],"Please choose your image":["Vennligst velg ditt bilde"],"Add an image or video":["Legg til et bilde eller en video"],"Remove media":["Fjern media"],"Choose Media":["Velg media"],"block search term\u0004Magic":["Magi"],"block search term\u0004Diffusion":["Diffusjon"],"AI Image":["AI-bilde"],"What would you like to see?":["Hva \u00f8nsker du \u00e5 se?"],"Use this image":["Bruk dette bildet"],"Troubleshooting tips":["Feils\u00f8kingstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e6r beste praksis for foto og video"],"Choose a visual to accompany your post.":["Velg noe visuelt \u00e5 ta med i innlegget ditt."],"The selected video is too short for these platforms.":["Den valgte videoen er for kort for disse plattformene."],"The selected video is too long for these platforms.":["Den valgte videoen er for lang for disse plattformene."],"block search term\u0004DALLe":["DALLe"],"block search term\u0004AL":["AL"],"block search term\u0004AI":["KI"],"Automatically generate an illustration for your post, powered by AI magic.":["Automatisk generer en illustrasjon til ditt innlegg, drevet av KI-magi."],"AI Image (Experimental)":["KI-bilde (eksperimentelt)"],"We are experimenting with this feature and can tweak or remove it at any point.":["Vi eksperimenterer med denne funksjonen og kan endre eller fjerne den n\u00e5r som helst."],"This media is over %d MB and cannot be used for these platforms.":["Denne mediefilen er over %d MB og kan ikke brukes p\u00e5 disse plattformene."],"Select one option":["Velg ett alternativ"],"Back to Edit":["Tilbake til redigering"],"Don't show this again.":["Ikke vis dette igjen"],"%s subscriber":["%s abonnent","%s abonnenter"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Transition":["Forvandling"],"Go to slide %s":["G\u00e5 til lysbilde %s"],"You can edit the \"required\" label in the editor":["Du kan redigere \"p\u00e5krevet\"-etiketten i redigereren"],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Legg til en kompakt valgboks som, n\u00e5r den \u00e5pnes, lar bes\u00f8kende velge \u00e9n verdi fra listen."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Tilby brukere en liste over valg, og la dem velge \u00e9tt enkelt alternativ."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Tilby brukere en liste over valg og la dem velge flere alternativer."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Bekreft eller velg informasjon med en enkelt avkrysningsboks."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Ta inn tilbakemeldinger fra bes\u00f8kende som en lang tekst."],"Collect phone numbers from site visitors.":["F\u00e5 inn telefonnummer fra bes\u00f8kende."],"Capture date information with a date picker.":["Ta inn datoinformasjon med en datovelger."],"Collect a website address from your site visitors.":["F\u00e5 inn en nettstedsadresse fra dine bes\u00f8kende."],"Collect email addresses from your visitors.":["F\u00e5 inn en e-postadresse fra dine bes\u00f8kende."],"Collect the site visitor\u2019s name.":["F\u00e5 inn den bes\u00f8kendes navn."],"CRM Connection":["Tilkobling til CRM"],"Include social followers in count":["Inkluder sosiale f\u00f8lgere i antallet"],"Display multiple images in sequential order.":["Vis flere bilder i sekvensiell rekkef\u00f8lge."],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Lag skjemaer for \u00e5 samle data fra bes\u00f8kende og behandle tilbakemeldingene deres."],"Newsletter Connection":["Tilkobling til nyhetsbrev"],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Opplys om nettstedets vilk\u00e5r og tilby bes\u00f8kende \u00e5 samtykke til disse vilk\u00e5rene."],"Collect short text responses from site visitors.":["F\u00e5 inn en tilbakemelding fra bes\u00f8kende som en kort tekst."],"<moreLink>More about Jetpack Social<\/moreLink>.":["<moreLink>Mer om Jetpack Sosialt<\/moreLink>."],"The selected media type is not accepted by these platforms.":["Den valgte medietypen blir ikke akspetert p\u00e5 disse plattformene."],"Writing Prompt":["Skriveutfordring"],"Write a title\u2026":["Skriv en tittel..."],"SEO Title":["SEO-tittel"],"Hide page from search engines":["Skjul siden for s\u00f8kemotorer"],"Company":["Selskap"],"Last Name":["Etternavn"],"First Name":["Fornavn"],"Business Email":["Forretnings-e-post"],"View Form Responses":["Se tilbakemeldinger fra skjema"],"Placeholder text":["Plassholder-tekst"],"Manage Responses":["Behandle tilbakemeldinger"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["F\u00e5 innkommende skjema-tilbakemeldinger til din e-post"],"%s social follower":["%s sosial f\u00f8lger","%s sosiale f\u00f8lgere"],"This post will reach <span>%1$s<\/span> and <span>%2$s<\/span>.":["Dette innlegget vil n\u00e5 <span>%1$s<\/span> og <span>%2$s<\/span>."],"Explore Form Patterns":["Utforsk skjema-m\u00f8nstre"],"Submission Settings":["Innstillinger for innsending"],"Email Connection":["E-posttilkobling"],"Customize the view after form submission:":["Tilpass visningen etter innsending av skjema:"],"View and export your form responses here":["Se og eksporter dine skjema-tilbakemeldinger her"],"Learn more about customizing forms":["L\u00e6r mer om \u00e5 tilpasse skjemaer."],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["Start \u00e5 bygge et skjema ved \u00e5 velge ett av disse skjemamalene eller s\u00f8k i m\u00f8nsterbiblioteket for flere skjemaer:"],"This post was shared to <span>%1$s<\/span> and <span>%2$s<\/span>.":["Dette innlegget ble delt til <span>%1$s<\/span> og <span>%2$s<\/span>."],"Enter your Organization ID":["Oppgi din organisasjons-ID"],"Organization ID":["Organisasjons-ID"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Nytt kundeemne mottatt fra ditt nettsted"],"Salesforce Lead Form":["Salesforce kundeemne-skjema"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Behandle og eksporter dine responser i WP-admin:"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Legg til et Salesforce-kundeemne fra ditt nettsted"],"It's recommended to use less than %d characters in this field.":["Det er anbefalt \u00e5 bruke f\u00e6rre enn %d tegn i dette feltet."],"Job Title":["Stillingstittel"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Vis bes\u00f8kende et eksempel p\u00e5 typen av innhold som er forventet. Ellers, la st\u00e5 tom."],"Dropdown Field":["Nedtrekksmenyfelt"],"Single Choice (Radio)":["Enkeltvalg (radio)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Flervalg (avkrysningsboks)"],"Terms Consent":["Samtykke til vilk\u00e5r"],"Multi-line Text Field":["Flerlinjes tekstfelt"],"Phone Number Field":["Telefonnummerfelt"],"URL Field":["URL-felt"],"Email Field":["E-postfelt"],"Name Field":["Navnefelt"],"Text Input Field":["Tekstfelt"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Send oss din <a>VideoPress-tilbakemelding<\/a>"],"Your message has been sent":["Meldingen din er sendt"],"Forms":["Skjemaer"],"One of your social connections is broken. Reconnect them on the <fixLink>connection management<\/fixLink> page.":["\u00c9n av dine sosiale tilkoblinger er brutt. Koble den til p\u00e5 nytt p\u00e5 siden for <fixLink>tilkoblingsbehandling<\/fixLink>.","Noen av dine sosiale tilkoblinger er brutt. Koble dem til p\u00e5 nytt p\u00e5 siden for <fixLink>tilkoblingsbehandling<\/fixLink>."],"Details":["Detaljer"],"Video description":["Videobeskrivelse"],"Uploading (%s%%)":["Laster opp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pauset (%s%%)"],"Donation":["Donasjon"],"Subscription":["Abonnement"],"Yearly Donation":["\u00c5rlig donasjon"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig abonnement"],"Monthly Donation":["M\u00e5nedlig donasjon"],"block search term\u0004presentation":["presentasjon"],"block search term\u0004slide":["lysbilde"],"block search term\u0004spreadsheet":["regneark"],"block search term\u0004sheet":["ark"],"block search term\u0004document":["dokument"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Eller bruk en av v\u00e5re blokker for lage ditt eget."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["Begynn med \u00e5 velge en av v\u00e5re foresl\u00e5tte oppsettsm\u00f8nstre."],"placeholder label\u0004%s URL":["%s-URL"],"It does not look like an embeddable URL.":["Det ser ikke ut som en innbyggbar URL."],"Embed URL":["Innbyggings-URL"],"Embed a Google Sheet.":["Bygg et Google regneark"],"Embed a Google Slides presentation.":["Bygg inn en Google lysbildepresentasjon"],"Embed a Google Document.":["Bygg inn et Google dokument"],"Paste a link to the content you want to display.":["Lim inn en lenke til innholdet du vil vise."],"Click here to open this document.":["Klikk her for \u00e5 \u00e5pne dokumentet."],"This Google Document is private.":["Dette dokumentet er privat."],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"block search term\u0004doc":["dok"],"block search term\u0004gsuite":["gsuite"],"block search term\u0004deck":["stokk"],"Payment Buttons":["Betalingsknapper"],"You'll need to upgrade your plan to use the Payment Buttons block.":["Du m\u00e5 oppgradere din abonnementspakke for \u00e5 bruke blokken med betalingsknapper."],"Prompt visitors to purchase your products and subscriptions with a group of buttons.":["Be bes\u00f8lkende kj\u00f8pe dine produkter eller abonnementer med en gruppe knapper."],"This document is private. Only readers logged into a Google account that the document is shared with can view it.":["Dette dokumentet er privat. Bare lesere logget inn p\u00e5 en Google-konto dokumentet er delt med kan se det."],"Select a different aspect-ratio to show more (or less) of your embedded document.":["Velg et annet st\u00f8rrelsesforhold for \u00e5 vise mer (eller mindre)  av ditt innebygde dokument."],"The document couldn\u2019t be embedded. To embed a document, use the link in your browser address bar when editing the document.":["Dokumentet kunne ike bygges inn. For \u00e5 bygge inn et dkument, bruk lenken fra nettleserens adresselinje n\u00e5r du redigerer dokumentet."],"Done":["Fullf\u00f8rt"],"Upload Complete!":["Opplasting fullf\u00f8rt!"],"Video poster (optional)":["Videoplakat (valgfritt)"],"Video title":["Videotittel"],"select a custom one":["velg en tilpasset"],"Embed block placeholder\u0004Enter the link here\u2026":["Skriv inn lenken her..."],"Copy and paste your document link below.":["Kopier og lim inn din dokumente-lenke nedenfor."],"Explore more customization options.":["Utforsk flere tilpasningsmuligheter."],"If your document is private, only readers logged into a Google account with shared access to the document may view it.":["Dette dokumentet er privat. Bare lesere logget inn p\u00e5 en Google-konto med delt tilgang til dokumentet kan se det."],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Dette wer hvordan videoen vil se ut. Bruk glidebryteren til \u00e5 velge en plakat eller <a>velg en tilpasset plakat<\/a>."],"Google Slides":["Google lysbilder"],"Google Sheets":["Google regneark"],"Google Docs":["Google dokumenter"],"Payment Block list":["Betalingsblokkliste"],"Step Text Color":["Tekstfarge for trinn"],"Step Highlight Color":["Fremhevelsesfarge for trinn"],"A single recipe step.":["Et enkelt oppskriftstrinn."],"Recipe Step":["Oppskriftstrinn"],"Recipe ingredient list":["Ingredienser i oppskriften"],"Recipe Ingredients List":["Ingredienser i oppskriften"],"Recipe":["Oppskrift"],"Recipe Steps":["Oppskriftstrinn"],"Step by step instructions for the recipe.":["Trinn-for-trinn instruksjoner for oppskriften."],"Recipe Hero":["Oppskriftsbilde"],"Recipe Details":["Oppskriftsdetaljer"],"Image area for the recipe.":["Bildeomr\u00e5de for oppskriften."],"Learn more about Recipe":["L\u00e6r mer om Oppskrift"],"Recipe Ingredient Item":["Ingredienselement for oppskriften"],"A single ingredient associated with a recipe.":["En enkelt ingrediens forbundet med en oppskrift."],"Add images, ingredients and cooking steps to display an easy to read recipe.":["Legg til bilder, ingredienser og utf\u00f8relsestrinn for \u00e5 vise en oppskrift som er lett \u00e5 lese."],"Check the recommended video settings.":["Kontroller de anbefalte video-innstillingene."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 videoen du lastet opp er ikke st\u00f8ttet."],"Video Privacy":["Personvern for video"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f8lg personverinstillingen for nettstedet"],"Video can be viewed by anyone":["Videoen kan sees av alle"],"Mark this subscription as a donation":["Merk dette abonnementet som en donasjon"],"Mark this payment plan as a donation":["Merk denne betalingen som en donasjon"],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ugyldig abonnementspakke konfigurert for denne blokken."],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger en gyldig betalingsplan."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Standard for nettstedet"],"Restrict views to members of this site":["Begrens visninger til medlemmer av dette nettstedet"],"block search term\u0004pay":["betal"],"block search term\u0004paid":["betalt"],"block search term\u0004money":["penger"],"block search term\u0004earn":["tjen"],"Enable customers to pick their own amount":["La kunder velge sitt eget bel\u00f8p"],"Openverse":["Openverse"],"Saving subscription\u2026":["Lagrer abonnement..."],"Successfully created subscription":["Opprettet abonnement"],"Subscription requires a valid price":["Abonnementer krever en gyldig pris"],"Subscription requires a name":["Abonnement krever et navn"],"Payment plan requires a name":["Betalingsplan krever et navn"],"Saving payment plan\u2026":["Lagrer betalingsplan..."],"There was an error when adding the subscription.":["Det oppsto en feil ved registrering av abonnementet."],"Successfully created payment plan":["Opprettet betalingsplan"],"Payment plan requires a valid price":["Betalingsplanen krever en gyldig pris"],"Manage your payment plans.":["Behandle dine betalingsplaner."],"Select a subscription":["Velg et abonnement"],"Add a new payment plan":["Legg til en ny betalingsplan"],"QR Code":["QR-kode"],"QR Post code":["QR innleggskode"],"Get QR code":["F\u00e5 QR-kode"],"Learn more about these blocks":["L\u00e6r er om disse blokkene"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Sett inn betalingsknappen eller donasjonsskjemaet - ingen utvidelse kreves."],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Benytt deg av en QR-kode for \u00e5 \u00e5pne innlegget p\u00e5 forskjellige enheter."],"Payment plan not found":["Betalingsplanen ikke funnet"],"Payment Button":["Betalingsknapp"],"Change view":["Endre visning"],"block search term\u0004checkout":["kasse"],"block search term\u0004debit card":["debetkort"],"block search term\u0004credit card":["kredittkort"],"block search term\u0004contribution":["bidrag"],"block search term\u0004donate":["don\u00e9r"],"block search term\u0004Donations":["Donasjoner"],"block search term\u0004support":["brukerst\u00f8tte"],"block search term\u0004paywall":["betalingsmur"],"block search term\u0004gated":["lukket"],"block search term\u0004exclusive":["eksklusiv"],"block search term\u0004charity":["veldedighet"],"Donations Form":["Donasjonsskjema"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Aktiver utvidelsen Jetpack CRM"],"Start accepting payments":["Start motta betalinger"],"Sell products and services or receive donations on your website":["Selg produkter og tjenester eller motta donasjoner p\u00e5 ditt nettsted"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Vennligst velg hva slags betaling du \u00f8nsker \u00e5 legge til."],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["gjentakende"],"block search term\u0004non-profit":["non-profit"],"block search term\u0004fundraiser":["pengeinnsamler"],"block search term\u0004fundraising":["pengeinnsamling"],"block search term\u0004nonprofit":["ideellt"],"block search term\u0004ecommerce":["e-handel"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det oppsto en feil ved opplastingen. Kontroller nettverlstilkoblingen din."],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Du har allerde installert utvidelsen Jetpack CRM, men den er ikke aktivert."],"block search term\u0004tipping":["tipping"],"Install Jetpack CRM":["Installer Jetpack CRM"],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Du kan lagre kontakter fra Jetpack kontaktsjema i Jetpack CRM."],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Vennligst oppdater til siste versjon av utvidelsen Jetpack CRM for \u00e5 integrere kontaktskjemaet ditt med din CRM."],"Spacing":["Mellomrom"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Kantlinje"],"Button Text":["Knappetekst"],"Button Background":["Knappebakgrunn"],"Type your email\u2026":["Skriv din e-post..."],"Success message":["Melding n\u00e5r vellykket"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Rediger meldingen som vises n\u00e5r en bruker abonnerer.,"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s leser<\/span> abonnerer.","<span>%s lesere<\/span> abonnerer."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Oppgrader til %s for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Subscription not found":["Abonnement ikke funnet"],"Remove block and keep content":["Fjern blokken og behold innholdet"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Dette vil holdes skjult inntil det er minst \u00e9n abonnent,"],"Guest View":["Gjestevisning"],"Compact":["Kompakt"],"Split":["Splittet"],"Invalid subscription configured for this block.":["Ugyldig abonnement konfigurert for denne blokken."],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abonner-knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger et gyldig abonnement."],"descript":["descript"],"Embed a Descript Item.":["Bygg inn et Descript-element."],"Deleting":["Sletter"],"Sharing is disabled":["Deling er sl\u00e5tt av"],"Share when publishing":["Del ved publisering"],"Select track":["Velg spor"],"Change track":["Bytt spor"],"Allow download":["Tillat nedlasting"],"Button tooltip text\u0004mute":["demp"],"Button tooltip text\u0004unmute":["opphev demping"],"Button tooltip text\u0004play":["spill av"],"Button tooltip text\u0004pause":["pause"],"Share Your Content Again":["Del innholdet ditt p\u00e5 nytt"],"Progress Bar Colors":["Farger for fremdriftslinje"],"Match video":["Samsvarer med video"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Bygg inn en video fra ditt mediebibliotek eller last opp en ny med VideoPress."],"Re-sharing your content":["Deling av innhold ditt p\u00e5 nytt"],"Colors adapt to the video as it plays":["Farger tilpasser seg videoen mens det spilles av"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Vis et nedlastingsalternativ og tillat seerne \u00e5 laste ned denne vidoen."],"Upgrade now":["Oppgrader n\u00e5"],"paid":["betalt"],"More information.":["Mer informasjon."],"Share post":["Del innlegg"],"Post shared":["Innlegg delt"],"Error: %s":["Feil: %s"],"Add tracks":["Legg til spor"],"File":["Fil"],"English":["Engelsk"],"Edit track":["Rediger spor"],"Delete %s":["Slett %s"],"Connect to Google Photos":["Koble til Google Foto"],"Unable to share the Post":["Kunne ikke dele dette innlegget"],"Write a message for your audience here.":["Skriv en melding til ditt publikum her."],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kmerke (en, no osv.)"],"Upload track":["Last opp spor"],"Title of track":["Tittel for spor"],"Allowed formats: %s":["Tillatte formater: %s"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Start \u00e5 dele ditt innhold ved \u00e5 koble til dine konti i sosiale medier."],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5 publisere innlegget for du kan dele det."],"Share this post on all your enabled social media accounts by clicking on the share post button.":["Del dette innlegget p\u00e5 alle dine p\u00e5sl\u00e5tte sosiale meda-konto ved \u00e5 klikke p\u00e5 del innlegg-knappen."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Bruk dette verkt\u00f8yet for \u00e5 dele ditt innlegg p\u00e5 alle dine sosiale media-konti."],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["For \u00e5 komme i gang, koble ditt nettsted til Google Foto-biblioteket."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Denne funksjonen er for nettsteder med en %s-pakke."],"smartframe":["smartframe"],"Embed a SmartFrame Image.":["Bygg inn et Smartframe-bilde."],"Kind":["Type"],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["For \u00e5 dele et innlegg p\u00e5 nytt m\u00e5 du oppgradere til %s-pakken"],"This post will be shared on all your enabled social media accounts the moment you publish the post.":["Dette innlegget vil bli delt p\u00e5 alle dine aktive sosiale media-konti i det \u00f8yeblikk du publiserer innlegget."],"A track already exists for that language and kind.":["Et spor finnes allerede for det spr\u00e5ket av det slaget."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spill av videoen innenlinje p\u00e5 mobile enheter."],"Subtitles":["Undertekster"],"Display the video playback controls":["Vis avspillingskontroller for videoen"],"Restarts the video when it reaches the end":["Starter videoen p\u00e5 nytt n\u00e5r den har n\u00e5dd slutten"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Start \u00e5 spile av videoen straks siden er lastet"],"Content to dowload before the video is played":["Innhold \u00e5 laste ned f\u00f8r videoen spilles av"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Merk: Automatisk nedlasting av videoer kan for\u00e5rsake problemer om det er mange videoer vist p\u00e5 samme side."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Kunne ikke finne koordinatene til den angitt adressen. Viser standardplassering. Legg gjerne til plasseringen manuelt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli med i mitt publikum p\u00e5 Mailchimp"],"Jetpack Logo":["Jetpack logo"],"Remove Hours":["Fjern timer"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Play Inline":["Spill av innenlinje"],"Message Heading":["Meldingsoverskrift"],"Replace Image":["Bytt bilde"],"Press space to play.":["Trykk mellomrom for \u00e5 spille av."],"Press space to pause.":["Trykk mellomrom for \u00e5 pause."],"You are currently playing a story.":["Du spiller for tiden av en fortelling."],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f8rst m\u00e5 du koble til din WordPress.com-konto."],"Press escape to exit.":["Trykk escape for \u00e5 avslutte."],"Preview unavailable in site editor.":["Forh\u00e5ndsvising utilgjengelig i nettstedsredigeren."],"Retry":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Seamlessly turn this post into a podcast episode with Anchor - and let readers listen to your post.":["Forvandle dette innlegget s\u00f8ml\u00f8st til en podkastepisode med Anchor - og la bes\u00f8kende lytte til innlegget ditt."],"Podcast episode transcription":["Transkripsjon for podkast-episoder"],"Podcast episode dialogue":["Dialog for podkast-episoder"],"noun: summary of a podcast episode\u0004Summary":["Sammendrag"],"Podcast episode summary":["Sammendrag for pokast-episoder"],"Podcast episode title":["Tittel for podkast-episoder"],"Log in":["Logg inn"],"Premium Content login button":["Innloggingsknapp for premium-innhold"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Oppfordre dine bes\u00f8kende abonnenter til \u00e5 logge inn med en knappelenke (bare synlig for utloggede brukere)."],"Border settings":["Kantlinjeinnstillinger"],"link":["lenke"],"Premium Content buttons":["Knapper for Premium-innhold"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"The container for all content shown to subscribers.":["Beholderen for alt innhold vist til abonnenter."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Legg til innhold her som bare vil v\u00e6re synlig for dine abonnenter."],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Oppfordre bes\u00f8kende til til Premium-innhold til \u00e5 gj\u00f8re en handlig med en gruppe knappelenker."],"Subscriber Content":["Abonnent-innhold"],"Read more of this content when you subscribe today.":["Les mer av dette innholdet b\u00e5r du abonnerer i dag."],"Restrict access to your content for paying subscribers.":["Begrens tilgangen til ditt innhold for betalende abonnenter."],"Subscribe to get access":["Abonner for \u00e5 f\u00e5 tilgang"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Beholderen for alt innhold vist til bes\u00f8kende som ikke er abonnenter."],"Add a new subscription":["Legg til nytt abonnement"],"Monthly Subscription":["M\u00e5nedlig abonnement"],"Subscriber View":["Abonnent-visning"],"Add subscription":["Legg til abonnement"],"Interval":["Intervall"],"Premium Content":["Premium-innhold"],"Manage your subscriptions.":["Behandle dine abonnementer."],"block search term\u0004Search":["S\u00f8k"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det oppsto en feil n\u00e5r betalingsplanen skulle legges til."],"Country code":["Landkode"],"Episode":["Episode"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som bes\u00f8ker denne siden for %d. gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden h\u00f8yst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Connect Stripe":["Koble til Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Vurdering"],"Save colors":["Lagre farger"],"Progress":["Fremdrift"],"Loaded":["Lastet"],"Main":["Hoved"],"block search term\u0004day month year":["dag m\u00e5ned \u00e5r"],"Video File Settings":["Innstillinger for video-filer"],"Skip Forward":["Hopp forover"],"Jump Back":["Hopp bakover"],"Convert to audio":["Konverter til lyd"],"Create a podcast episode":["Lag en podkast-episode"],"Transcription":["Transkripsjon"],"Twitter Thread":["Twitter-tr\u00e5d"],"Share a link to this post to Twitter.":["Del en lenke til dette innlegget p\u00e5 Twitter."],"Single Tweet":["Enkelt-tvitring"],"Click here to purchase.":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe."],"Click here to purchase":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe"],"Show Episode Title":["Vis episodetittel"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Del innholdet av innlegget som en Twitter-tr\u00e5d."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Angi en tekst du vil vise p\u00e5 en kj\u00f8pslenke som brukes som reserve n\u00e5r PayPal-knappen ikke kan brukes (f.eks. e-poster, AMP oev.)"],"Purchase link text":["Tekst for kj\u00f8pslenke"],"Slide %d, currently selected":["Lysbilde %d, valgt n\u00e5"],"Play story":["Spill av fortelling"],"Twitter profile image":["Profilbilde p\u00e5 Twitter"],"Twitter settings":["Innstillinger for Twitter"],"Account Name":["Kontonavn"],"A thread \u2b07\ufe0f":["En tr\u00e5d \u2b07\ufe0f"],"Open Creative Mail settings":["\u00c5pne innstillingene for Creative Mail"],"This block is not exportable to Twitter":["Denne blokken kan ikke eksporteres til Twitter"],"Links will be posted seperately.":["Lenker vil bli publisert for seg."],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Dette innlegget vil lage en Twitter-tr\u00e5d over 20 tvitringer lang."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter fjerner all tekst-formattering."],"Twitter displays the first four images.":["Twitter viser de f\u00f8rste fire bildene."],"This thread can be read here:":["Denne tr\u00e5den kan leses her:"],"The rest of this thread can be read here:":["Resten av denne tr\u00e5den kan leses her:"],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["Bare de f\u00f8rste 100 tvitringene fra dette innlegget vil bli publisert i Twitter-tr\u00e5den."],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Intet av innholdet i dette innlegget kunne omformes til tvitringer, s\u00e5 det kan v\u00e6re bedre \u00e5 dele det som en enkelt tvitring."],"Store contact form submissions in your CRM.":["Lagre innsendinger fra skjemaer i ditt CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Kontakter fra dette skjemaet vil bli lagret i Jetpack CRM."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Embed a Loom video.":["Bygg inn en Loom-video."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Sl\u00e5 p\u00e5 Jetpack-modulen for skjema"],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["En nettstedsadministrator m\u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 modulen for CRM Jetpack-skjemaer."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Utvidelsen Jetpack CRM er installert, men har en ugyldig versjon."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Du kan integrere dette kontaktskjemaet med Jetpack CRM ved \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 skjematillegget i Jetpack CRM."],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["Skjematillegget i Jetpack CRM kunne ikke aktiveres. Feilmeldingen var \"<error \/>\"."],"Social Previews":["Sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Forh\u00e5ndsvis hvordan dette vil se ut p\u00e5 sosiale nettverk og Google s\u00f8k."],"Open Social Previews":["\u00c5pne sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Google Search":["Google s\u00f8k"],"Custom amount":["Tilpasset bel\u00f8p"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["Endre valuta"],"Choose an amount":["Velg et bel\u00f8p"],"Add a privacy checkbox":["Legg til en avkrysningsboks for personvern"],"Mention that you can email":["Nevn at du kan sende e-post"],"Permission to email":["Tillatelse til \u00e5 sende e-post"],"Consent Settings":["Innstillinger for samtykke"],"Add %s consent message\u2026":["Legg til %s samtykkemelding..."],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Du er satt opp for e-postmarkedsf\u00f8ring med Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Aktiver utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, aktiver utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Installer utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, installer utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Activating\u2026":["Aktiverer..."],"Installing\u2026":["Installerer\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Utvidelsen kunne ikke installeres. <b \/> Vennligst sjekk <a>utvidelsesinformasjonen<\/a> for detaljerte krav."],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Du samler allerede e-postkontakter. Hvorfor ikke forsikre deg om at du har tillatelse til \u00e5 sende dem e-post ogs\u00e5?"],"Add email permission request":["Legg til foresp\u00f8rsel om tillatelse til e-post"],"Newsletter Sign-up":["Registrering for nyhetsbrev"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Premium Block":["Premium-blokk"],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Disconnect from Google Photos":["Koble fra Google Foto"],"Consent":["Samtykke"],"Can we send you an email from time to time?":["Kan vi f\u00e5 sende deg en e-post fra tid til annen?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ved \u00e5 sende inn din informasjon gir du oss tillatelse til \u00e5 sende deg e-post. Du kan medld deg av n\u00e5r som helst."],"block search term\u0004video":["video"],"Donations":["Bidrag"],"One-Time":["Engangs"],"Write a message\u2026":["Skriv en melding..."],"Donate":["Bidra"],"Donate yearly":["Bidra \u00e5rlig"],"Donate monthly":["Bidra m\u00e5nedlig"],"Show custom amount option":["Vis alternativ for tilpasset bel\u00f8p"],"Show annual donations":["Vis \u00e5rlige bidrag"],"Show monthly donations":["Vis m\u00e5nedlige bidrag"],"Loading data\u2026":["Laster data..."],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Samle engangs, m\u00e5nedlig eller \u00e5rlig gjentakende bidrag."],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunne ikke laste data fra WordPress.com."],"Your contribution is appreciated.":["Ditt bidrag er satt pris p\u00e5."],"Or enter a custom amount":["Eller oppgi et tilpasset bel\u00f8p"],"Make a monthly donation":["Gj\u00f8r et m\u00e5nedlig bidrag"],"Make a yearly donation":["Gj\u00f8r et \u00e5rlig bidrag"],"Make a one-time donation":["Gj\u00f8r et engangsbidrag"],"Add an interactive story.":["Legg til en interaktiv fortelling."],"block search term\u0004story":["fortelling"],"Story":["Fortelling"],"Edit Story":["Rediger fortelling"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Dra bilder og videoer, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"View donation earnings":["Vis donasjonsinntekter"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Any Month":["Enhver m\u00e5ned"],"Apply":["Bruk"],"Specific Month\/Year":["Bestemt m\u00e5ned\/\u00e5r"],"Exit Fullscreen":["G\u00e5 ut av fullskjerm"],"Unroll":["Rull ut"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Importer hele Twitter-tr\u00e5den inn i dette innlegget."],"Twitter thread successfully imported":["Tvitter-tr\u00e5d importert."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"background color name\u0004White":["Hvit"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp lys"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp m\u00f8rk"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp gr\u00f8nn"],"WhatsApp Button Settings":["Knappeinnstillinger for WhatsApp"],"Chat on WhatsApp":["Chat p\u00e5 WhatsApp"],"keyword\u0004support":["brukerst\u00f8tte"],"keyword\u0004contact":["kontakt"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Send A Message":["Send en melding"],"WhatsApp Button":["WhatsApp-knapp"],"Payments":["Betalinger"],"One-Time Payment":["Engangsbetaling"],"block search term\u0004payments":["betalinger"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Checkbox Settings":["Innstillinger for avkrysningsboks"],"Your phone number\u2026":["Ditt telefonnummer..."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Du m\u00e5 oppgradere din abonnementspakke for \u00e5 bruke betalingsblokken."],"Please enter a valid phone number.":["Vennligst oppgi et gyldig telefonnummer."],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hei, jeg fikk din WhatsApp-informasjon fra nettstedet ditt."],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger med trykk p\u00e5 en knapp."],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger i WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger i WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Legg inn det telefonnummeret du bruker for WhatsApp og gjerne vil bli kontaktet p\u00e5."],"Default First Message":["Standard f\u00f8rste melding"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Knapp som lar deg selge produkter og abonnementer"],"We were unable to get any content from this tweet.":["Vi kunne ikke f\u00e5 noe innhold ut av denne tweeten."],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["N\u00e5r knappen trykkes, skal en ny fane \u00e5pnes dersom den bes\u00f8kende ikke har WhatsApp intsallert?"],"block search term\u0004repeat":["gjenta"],"Add payment plan":["Legg til en betalingsplan"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Standard f\u00f8rste melding vil bli sendt av bes\u00f8kende n\u00e5r de bruker knappen."],"Select Images":["Velg bilder"],"Filter by time period":["Filtrer p\u00e5 tidsperiode"],"Inserting\u2026":["Setter inn..."],"Inserting Image\u2026":["Setter inn bilde..."],"Select media":["Veg media"],"Inserting media":["Setter inn media"],"Last 12 months":["Siste 12 m\u00e5neder"],"Last 6 months":["Siste 6 m\u00e5neder"],"Last 30 days":["Siste 30 dager"],"Last 7 days":["Siste 7 dager"],"Any time":["N\u00e5r som helst"],"Photos":["Fotografier"],"Select Image":["Velg bilde"],"Add Filter":["Legg til filter"],"Filters":["Filtre"],"Media Type":["Mediatype"],"Remove Filter":["Fjern filter"],"Videos":["Videoer"],"Favorites":["Favoritter"],"Load More":["Last mer"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Beklager, intet passet dine s\u00f8kekriterier."],"WordPress.com Connections":["Tilkoblinger til WordPress.com"],"Select Media":["Velg media"],"Weddings":["Bryllup"],"Travel":["Reise"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfier"],"Pets":["Kj\u00e6ledyr"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landemerker"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Ferie"],"Gardens":["Hager"],"Flowers":["Blomster"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mote"],"Crafts":["H\u00e5ndverk"],"Cityscapes":["Bybilde"],"Birthdays":["F\u00f8dselsdager"],"Arts":["Kunst"],"Animals":["Dyr"],"All categories":["Alle kategorier"],"Albums":["Album"],"Images":["Bilder"],"Google Photos":["Google Fotografier"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan fjerne tilkoblingen p\u00e5 begge disse stedene:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Velg det mediet du vil sette inn i redigeringen."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e5r mediet er fullf\u00f8rt kopiert og satt inn vil du bli tatt tilbake til redigeringen."],"Google Security page":["Google sikkerhetsside"],"Pexels Free Photos":["Pexels gratisfotografier"],"Awaiting authorization":["Venter p\u00e5 autorisasjon"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto.","Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto."],"After":["Etter"],"Before":["F\u00f8r"],"block search term\u0004side by side":["side ved side"],"block search term\u0004juxtapose":["sammenlikne"],"Side by side":["Side ved side"],"Write caption":["Skriv bildetekst"],"Image after":["Bilde etter"],"Image before":["Bilde foran"],"Above and below":["Over og under"],"Image Compare":["Bildesammenlikning"],"Orientation":["Orientering"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Sammenlikne to bilder med en glider. Virker best med bilder av samme st\u00f8rrelse."],"Example image":["Eksempelbilde"],"Place button on new line":["Plasser knappen p\u00e5 ny linje"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. Velkommen til Eksempel-podkast"],"2. Interview with a special guest":["2. Intervju med en spesiell gjest"],"3. Our third episode":["3. V\u00e5r tredje episode"],"Jetpack Example Podcast":["Jetpack Eksempel-podkast"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 koblet til Stripe. Du kan n\u00e5 begynne \u00e5 f\u00e5 inn midler!"],"Remove button margin":["Fjern knappeavstand"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Button Text Color":["Knappetekstfarge"],"Button Background Color":["Bakgrunnsfarge for knapp"],"Sign Up":["Registrer deg"],"Show subscriber count":["Vis antall abonnenter"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Field Width":["Feltbredde"],"Field is required":["Feltet er p\u00e5krevet"],"Space Between":["Luft mellom"],"Space Inside":["Luft p\u00e5 innsiden"],"Loading your connections\u2026":["Laster inn dine tilkoblinger..."],"Latest Instagram Posts placeholder":["Plassholder for siste Instgram-innlegg"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Latest Instagram Posts":["Siste Instagram-innlegg"],"Checked by default":["Avkrysset som standard"],"Enter a subject":["Skriv inn et emne"],"Email address to send to":["E-postadresse \u00e5 sende til"],"New feedback received from your website":["Ny tilbakemelding mottatt fra ditt nettsted"],"Border Weight":["Kantlinjetykkelse"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Juster lengden av feltet for \u00e5 inkludere flere felt p\u00e5 samme linje."],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Vis en automtisk oppdatert liste over de siste innleggene fra din Instagram-feed."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du for tiden er logget inn p\u00e5 Instagram fra denne enheten vil du kanskje m\u00e5tte logg ut fra den f\u00f8rst."],"Unique CSS ID":["Unik CSS-ID"],"Add a new account":["Legg til en ny konto"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["En unik ID som kan brukes i CSS eller som et anker."],"Search Engine":["S\u00f8kemotor"],"Contact Us":["Kontakt oss"],"Add label\u2026":["Legg til etikett..."],"Send Feedback":["Send tilbakemelding"],"How could we improve?":["Hvordan kan vi bli bedre?"],"5 - Excellent":["5 - Utmerket"],"4 - Good":["4 - Bra"],"3 - Average":["3 - Middels"],"2 - Poor":["2 - D\u00e5rlig"],"1 - Very Bad":["1 - Elendig"],"Please rate our website":["Vennligst vurder v\u00e5rt nettsted"],"Add a Feedback form to your page":["Legg til et tilbakemeldingsskjema p\u00e5 siden din"],"Feedback Form":["Tilbakemeldingsskjema"],"A new appointment booked from your website":["Legg til en ny avtale opprettet p\u00e5 ditt nettsted"],"Book Appointment":["Gj\u00f8r avtale"],"Notes":["Merknader"],"Afternoon":["Ettermiddag"],"Morning":["Morgen"],"Add an Appointment booking form to your page":["Legg til et skjema for p\u00e5melding til avtale p\u00e5 siden din"],"Appointment Form":["Avtaleskjema"],"A new registration from your website":["En ny registrering fra ditt nettsted"],"Friend or Family":["Venn eller familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosiale medier"],"How did you hear about us?":["Hvordan fikk du h\u00f8re om oss?"],"Add a Registration form to your page":["Legg til et registreringsskjema p\u00e5 siden din"],"A new RSVP from your website":["Et nytt svar p\u00e5 invitasjon fra ditt nettsted"],"Other Details":["Andre detaljer"],"Attending?":["Deltar?"],"Add an RSVP form to your page":["Legg til et Svar utbes-skjema p\u00e5 siden din"],"Send RSVP":["Send utbedt svar"],"RSVP Form":["Svar-utbes-skjema"],"Registration Form":["Registreringsskjema"],"SEO":["SEO"],"Image Spacing (px)":["Bildeavstand (px)"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Koble til Instagram"],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Koble til Instagram for \u00e5 begynne \u00e5 dele dine bilder."],"No images were found in your Instagram account.":["Ingen bilder ble funnet p\u00e5 din Instagram-konto."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det er for tiden ingen innlegg p\u00e5 din Instagram-konto"],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrunns- og tekstfarge"],"Border radius":["Kantlinjeradius"],"Select an episode to play it in the audio player.":["Velg en episode \u00e5 spille i lydavspilleren."],"Playlist: %s":["Spilleliste: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Feil: Episoden utilgjengelig - \u00c5pne i en ny fane"],"Loading: %s":["Laster: %s"],"Paused":["P\u00e5 pause"],"track":["spor"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Feil:"],"block search term\u0004pins":["n\u00e5ler"],"block search term\u0004pinboard":["n\u00e5letavle"],"block search term\u0004buy":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004tickets":["billetter"],"block search term\u0004mosaic":["mosaikk"],"block search term\u0004circle":["sirkel"],"block search term\u0004dates":["datoer"],"block search term\u0004maps":["kart"],"block search term\u0004linked":["lenket"],"block search term\u0004audio":["lyd"],"Number of Columns":["Antall kolonner"],"Number of Posts":["Antall innlegg"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Velg spill av episoder fra en enkelt podkast."],"Shop Now":["Kj\u00f8p n\u00e5"],"Button & Link Color":["Knapp- og lenkefarge"],"Show Purchase Button":["Vis kj\u00f8peknapp"],"Show Price":["Vis pris"],"Show Author\/Seller":["Vis forfatter\/selger"],"Show Title":["Vis tittel"],"Show Image":["Vis bilde"],"Products":["Produkter"],"amazon":["amazon"],"Promotion Settings":["Innstillinger for promotering"],"Search by entering an Amazon product name or ID below.":["S\u00f8k ved \u00e5 oppgi et produktnavn eller en ID fra Amazon nedenfor."],"affiliate":["tilknyning"],"Promote Amazon products and earn a commission from sales.":["Promoter Amazon-produkter og tjen kommisjon fra salget."],"Select your Instagram account:":["Velg din Instagram-konto:"],"Loading podcast feed\u2026":["Laster podkast-str\u00f8m..."],"Secondary Color":["Sekund\u00e6rfarge"],"Primary Color":["Prim\u00e6rfarge"],"Show Episode Description":["Vis episodebeskrivelser"],"Show Cover Art":["Vis omslagsbilde"],"Number of items":["Antall elementer"],"Podcast settings":["Innstillinger for podkast"],"Replace":["Erstatt"],"Edit Podcast Feed URL":["Rediger URL for podkast-str\u00f8m"],"Enter URL here\u2026":["Angi URL her..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Angi din URL til podkast RSS-str\u00f8m"],"Podcast Player":["Podkast-avspiller"],"Open in a new tab":["\u00c5pne i en ny fane"],"block search term\u0004memberships":["medlemskap"],"block search term\u0004subscriptions":["abonnementer"],"Minimum allowed price is %s.":["Laveste tillatte pris er %s."],"block search term\u0004advertisement":["annonse"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Skjuler blokken for bes\u00f8kende p\u00e5 mobile enheter."],"Hide on mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Embed a Google Calendar":["Bygg inn en Google Kalender"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Lim inn innbyggingskoden du fikk fra din Google Kalender nedenfor"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Sl\u00e5 p\u00e5 tillatelser for kalenderen du vil dele"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Oppgi URL eller iframe \u00e5 bygge inn her..."],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Skriv s\u00f8keord, f.eks. kategori..."],"block search term\u0004social":["sosialt"],"Episode unavailable. ":["Episoden utilgjengelig."],"Playing:":["Spiller av:"],"block search term\u0004working day":["hverdag"],"Google Calendar URL or iframe":["URL til Google-kalender eller iframe"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller innbyggingskode. Vennligst merk at du m\u00e5 bruke 'Public URL' da 'Shareable Link' ikke vil virke."],"block search term\u0004mailing list":["e-postlister"],"Upload":["Last opp"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"block search term\u0004appointments":["avtaler"],"block search term\u0004calendar":["kalender"],"block search term\u0004purchase":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["reservasjon"],"block search term\u0004booking":["bestilling"],"block search term\u0004events":["arrangementer"],"Revue":["Revue"],"Background":["Bakgrunn"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Abonner"],"Find it on Mapbox":["Finn det p\u00e5 Mapbox"],"Show Fullscreen Button":["Vis fullskjermsknapp"],"Scroll to zoom":["Skroll for \u00e5 forst\u00f8rre"],"Zoom level":["Forst\u00f8rrelsesgrad"],"Map Settings":["Innstillinger for kart"],"Marker Color":["Mark\u00f8rfarge"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Legg til et abonnementsskjema for ditt nyhetsbrev p\u00e5 Revue."],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan eventuelt oppgi din egen tilgangskode."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["La dine bes\u00f8kende se kartet p\u00e5 full skjerm."],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["La kartet fange opp skrolling og forst\u00f8rrelse inn\/ut."],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standard forst\u00f8rrelsesniv\u00e5 kan ikke endres n\u00e5r det er to eller flere mark\u00f8rer p\u00e5 kartet."],"Grow":["Voks"],"Earn":["Tjen"],"block search term\u0004square":["kvadrat"],"block search term\u0004columns":["kolonner"],"Enter your last name":["Oppgi ditt etternavn"],"Enter your first name":["Oppgi ditt fornavn"],"Add a marker":["Legg til en mark\u00f8r"],"Rounded corners":["Avrundede hj\u00f8rner"],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Last name":["Ettternavn"],"First name":["Fornavn"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Din podkast kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL."],"Amazon":["Amazon"],"Link":["Lenke"],"Calendar settings":["Kalenderinnstillinger"],"Inline":["Inline"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Oppgi din nettadresse p\u00e5 Calendly, eller innbyggingskode, nedenfor."],"Need help finding your embed code?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne din innbyggingskode?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Nettadresse hos Calendly eller innbyggingskode..."],"Hide event type details":["Skjul detaljer om hendelsestype"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrer"],"submit button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Fill":["Fyll"],"Outline":["Omriss"],"Style":["Stil"],"Styles":["Stiler"],"Calendly":["Calendly"],"Open in a new window":["\u00c5pne en ny fane"],"Eventbrite URL":["Eventbrite-URL"],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Bygg inn en kalender for kunder for \u00e5 planlegge avtaler"],"We ran into an issue":["Det oppsto et problem"],"Sign up for OpenTable":["Registrer deg p\u00e5 OpenTable"],"Learn more about Eventbrite embeds":["L\u00e6r mer om innbygging av Eventbrite"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Angi arrangements-URL \u00e5 bygge inn her..."],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Innbyggingstype"],"Border Radius":["Kantradius"],"Border Settings":["Innstillinger for kant"],"OpenTable Reservation":["Reservasjon med OpenTable"],"Button & Modal":["Knapp og modal"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Bygg inn arrangementsdetaljer og billettkj\u00f8p fra Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Lim inn en lenke til Eventbrite for \u00e5 bygge inn billettkj\u00f8p."],"Eventbrite Checkout":["Billettkj\u00f8p i Eventbrite"],"In-page Embed":["Innbygging p\u00e5 siden"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Oppgi ditt restaurantnavn eller lim inn innbyggingskoden for OpenTable reservasjonswidget. "],"Open Table Preview %s":["Forh\u00e5ndsvisning OpenTable %s"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Vennligst s\u00f8rg for at denne innbyggingen passer med den fra din OpenTable-konto"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["La bes\u00f8kende bestille en reservasjon med OpenTable"],"In page Eventbrite checkout example":["Eksempel p\u00e5 billettkj\u00f8p fra Eventbrite p\u00e5 siden"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller kode."],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Last widgeten i en ramme (iframe) (anbefalt)"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranter"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210 x 113 piksler)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f8y (288 x 490 piksler)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840 x 350 piksler)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 piksler)"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["Bygg inn"],"Schedule time with me":["Avtal tid med meg"],"Star Rating":["Stjernevurdering"],"website":["nettsted"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e6r om sporing av sted for registrering"],"Learn about groups":["L\u00e6r om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Bygg inn en Pinterest-n\u00e5l, forum eller bruker."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Oppgi en URL \u00e5 bygge inn her..."],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color":["Farge"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Highest rating":["H\u00f8yeste vurdering"],"block style\u0004Outlined":["Skissert"],"block search term\u0004review":["omtale"],"block search term\u0004rating":["vurdering"],"block search term\u0004star":["stjerne"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Vurder filmer, b\u00f8ker, sanger, oppskrifter \u2014 alt du kan sette et tall p\u00e5."],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"block style\u0004Filled":["Fylt"],"button label\u0004Convert block to link":["Omgj\u00f8r blokk til lenke"],"Signup Field Value":["Feltverdi for registrering"],"Signup Field Tag":["Felt-etikett for registrering"],"Signup Location Tracking":["Sporing av sted ved registrering"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra for \u00e5 samle donasjoner eller betalinger for produkter og tjenester."],"View my plan":["Vis min abonnementspakke"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 en betalt pakke."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 pakken %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Denne blokken vil bare synes for en bes\u00f8kende som har bes\u00f8kt siden tre ganger eller mer."],"Jetpack t-shirt":["Jetpack t-skjorte"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Leverer bilder med Jetpacks raske, globale nettverk av servere."],"Try Markdown":["Pr\u00f8v Markdown"],"Image Settings":["Bildeinnstillinger"],"Map Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av kart"],"Redirect Address":["Omdirigeringsadresse"],"Message Text":["Meldingstekst"],"Redirect to another webpage":["Omdiriger til en annen nettside"],"Show a custom text message":["Vis en tilpasset melding"],"Show a summary of submitted fields":["Vis et sammendrag av de innsendte feltene"],"On Submission":["Ved innsending"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Denne blokken vil bli skjult for dine bes\u00f8kende inntil du kobler deg til Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Koble til Stripe for \u00e5 benytte denne blokken p\u00e5 siden."],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown er en syntaks for \u00e5 formatere tekst som blir konvertert til HTML. Du kan gj\u00f8re teksten _kursiv_  eller **utheve den** bare med ett par tegn."],"Thank you for your submission!":["Takk for din henvendelse!"],"Go to slide %d":["G\u00e5 til lysbilde %d"],"Next Slide":["Neste lysbilde"],"Previous Slide":["Forrige lysbilde"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f8t \u00e5 koble nettstdetet ditt til Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadata"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Video Settings":["Videoinnstillinger"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Poster Image":["Plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Playback Controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Upgrade your plan":["Oppgrader din abonnementspakke"],"Select a payment plan":["Velg en abonnementspakke"],"%s \/ year":["%s \/ \u00e5r"],"%s \/ month":["%s \/ m\u00e5ned"],"block search term\u0004subscription":["abonnement"],"Yearly":["\u00c5rlig"],"Monthly":["M\u00e5nedlig"],"SEO Description":["SEO-beskrivelse"],"%d character":["%d tegn","%d tegn"],"Write a description\u2026":["Skriv en beskrivelse..."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig: Du har ikke publisert nok innlegg med tilsvarende innhold."],"block search term\u0004newsletter":["nyhetsbrev"],"Write consent text":["Skriv samtykketekst"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigere e-postplassholderen i sidestolpen."],"Manage Connection":["Behandle tilkobling"],"Icon for image":["Ikon for bilde"],"Grey square":["Gr\u00e5tt kvadrat"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201cUkategorisert\u201d"],"Placeholder image":["Plassholder-bilde"],"August 3, 2018":["3. august 2018"],"Shortlink":["Kortlenke"],"Set up Mailchimp form":["Sett opp MailChimp-skjema"],"Number of posts":["Antall innlegg"],"Display thumbnails":["Vis minatyrbilder"],"Related Posts Settings":["Innstillinger for relaterte innlegg"],"List View":["Listevisning"],"Grid View":["Rutenett-visning"],"Display context (category or tag)":["Vis kontekst (kategori eller stikkord)"],"Mailchimp Connection":["Tilkobling til Mailchimp"],"Success text":["Tekst suksess"],"Error text":["Tekst ved feil"],"Processing text":["Tekst for under behandling"],"Email Placeholder":["Plassholder for e-post"],"Text Elements":["Tekstelementer"],"Re-check Connection":["Kontroller tilkoblingen p\u00e5 nytt"],"block search term\u0004embed":["bygg inn"],"block search term\u0004connected":["tilkoblet"],"block search term\u0004similar content":["tilsvarende innhold"],"Read more about Payments and related fees.":["Les mer om og betalinger og gebyrer for dette."],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Et skjema som lar lesere bli med i et Mailchimp-publikum."],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5 koble til din Mailchimp-konto og velge et publikum for \u00e5 kunne begynne \u00e5 samle e-postabonnenter."],"block search term\u0004markup":["oppmerking"],"block search term\u0004syntax":["syntaks"],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004visitors":["bes\u00f8kende"],"block search term\u0004return":["tilbake"],"block search term\u0004image":["bilde"],"block search term\u0004formatting":["formatering"],"block search term\u0004follow":["f\u00f8lg"],"block search term\u0004animated":["animert"],"block search term\u0004subscribe":["abonner"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Stengt"],"block search term\u0004schedule":["timeplan"],"block search term\u0004closing time":["stengetid"],"block search term\u0004opening hours":["\u00e5pningstider"],"Visit count threshold":["Terskel for bes\u00f8ksteller"],"Repeat Visitor":["Tilbakevendende bes\u00f8kende"],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn \u00e9n gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Show after threshold":["Vis etter terskel"],"Show before threshold":["Vis f\u00f8r terskel"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som bes\u00f8ker denne siden f\u00f8rste gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden minst %d ganger."],"Pick an ad format":["Velg et format"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred skyskraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil ledertavle 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Ledertavle 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300x250"],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Uploading\u2026":["Laster opp..."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet for redusert bevegelse er valgt. Derfor vil automatisk avspilling v\u00e6re deaktivert i denne nettleseren."],"Edit Slideshow":["Rediger fremvisning av bildekarusell"],"Display opening hours for your business.":["Vis \u00e5pningstider for din virksomhet."],"Business Hours":["\u00c5pningstider"],"Loading business hours":["Laster inn \u00e5pningstider"],"Saturday":["L\u00f8rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tirsdag"],"Monday":["Mandag"],"Sunday":["S\u00f8ndag"],"Closing":["Lukker"],"Opening":["\u00c5pner"],"Open":["\u00c5pen"],"Subscriber count unavailable":["Antall abonnenter er tilgjengelig"],"Search for and insert an animated image.":["S\u00f8k etter og sett inn et animert bilde."],"GIF":["GIF"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f8k etter et uttrykk eller lim inn en URL til en Giphy"],"block search term\u0004gallery":["galleri"],"block search term\u0004slider":["fremvisning"],"Ad":["Annonse"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate denne siden?"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **her**..."],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Bruk vanlige tegn og skilletegn for \u00e5 gi stil til tekst, lenker og lister."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"block search term\u0004visibility":["synlighet"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Synlighet for kontrollblokken er basert p\u00e5 hvor ofte en bes\u00f8kende har sett siden."],"Please enter a valid number.":["Vennligst oppgi et gyldig tall."],"Learn all about WordAds":["L\u00e6r alt om WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["F\u00e5 inntekter ved \u00e5 legge til annonser av h\u00f8y kvalitet til ditt innlegg"],"block search term\u0004signin":["logg inn"],"Add Hours":["Legg til \u00e5pningstider"],"block search term\u0004sell":["selg"],"block search term\u0004shop":["butikk"],"Create one on PayPal":["Opprett en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Oppgi e-postadressen til din PayPal-konto. Har du ikke en konto?"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Falme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Lysbilde"],"Autoplay between slides":["Automatisk avspilling mellom lysbilder"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Support reference":["Referanse for brukerst\u00f8tte"],"Delay between transitions (in seconds)":["Forsinkelse mellom omforminger (i sekunder)"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Lar deg sette inn betalingsknapper for kredtt- og debetkort med minimalt av oppsett."],"The Swiper library could not be loaded.":["Kunne ikke laste Swiper-biblioteket."],"Describe your item in a few words":["Beskriv elementet med noen f\u00e5 ord"],"Allow people to buy more than one item at a time":["La folk kj\u00f8pe mer enn \u00e9n ting om gangen"],"Currency":["Valuta"],"Item name":["Navn p\u00e5 vare"],"Invalid price.":["Ugyldig pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Vennligst legg til en kort tittel slik at folk vet hva de betaler for."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Hvis du selger noe trenger du en prislapp. Legg til din her."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet at hvert \u00f8re teller, men priser i denne valutaen kan ikke ha desimaler."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Prisen kan ikke ha mer enn %d desimal.","Prisen kan ikke ha mer enn %d desimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Din pris er negativ \u2014 legg inn et positivt tall slik at folk kan betale den rette summen."],"Add a marker\u2026":["Legg til en mark\u00f8r..."],"Edit Image":["Rediger bilde"],"Product Image":["Produktbilde"],"Dropdown":["Nedtrekksliste"],"Choose":["Velg"],"Select":["Velg"],"Choose Multiple":["Velg flere"],"Accept":["Godta"],"Confirm":["Bekreft"],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere."],"Markers":["Mark\u00f8rer"],"Colors":["Farger"],"Show street names":["Vis gatenavn"],"Add a location":["Legg til et sted"],"Add marker":["Legg til mark\u00f8r"],"Remove Token":["Fjern token"],"Update Token":["Oppdater token"],"To use the map block, you need an Access Token.":["For a bruke kartblokken trenger du en tilgangs-token."],"Set Token":["Angi token"],"Paste Token Here":["Lim inn token her"],"Mapbox Access Token":["Tilgangskode for Mapbox"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Finn og kopier standard tilgangskode. Lim den s\u00e5 inn i feltet nedenfor."],"Pay with PayPal":["Betal med PayPal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Opprett en konto eller logg inn p\u00e5 Mapbox."],"block search term\u0004feedback":["tilbakemelding"],"Multiline text":["Tekst over flere linjer"],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Mobiltelefon"],"Calendar":["Kalender"],"Date Picker":["Datovelger"],"internet page":["internett-side"],"mail":["e-post"],"%s is not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Du kan oppgi flere e-postadresser adskilt med komma."],"Required":["N\u00f8dvendig"],"Field Settings":["Feltinnstillinger"],"Email address":["E-postadresse"],"name@example.com":["navn@example.com"],"Form":["Skjema"],"Email subject line":["Emnelinje for e-post"],"%s are not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"block search term\u0004contact form":["kontaktskjema"],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s og %2$s er ikke en gyldig e-postadresse."],"block search term\u0004photos":["fotografier"],"block search term\u0004address":["adresse"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004message":["melding"],"Likes and Sharing":["Liking og deling"],"block search term\u0004navigation":["navigering"],"Pick an image filter":["Velg et bildefilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart og hvit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Open address in Google Maps":["\u00c5pne adresse i Google Kart"],"Upload an image":["Last opp et bilde"],"Link To":["Lenke til"],"Columns":["Kolonner"],"Tiled Gallery settings":["Innstillinger for flislagt galleri"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Tiled Gallery":["Flislagt galleri"],"Connect an account":["Koble opp en konto"],"Terrain":["Terreng"],"Satellite":["Satellitt"],"Black and white":["Svart-hvitt"],"Basic":["Grunnleggende"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Legg til et interaktivt kart som viser \u00e9n eller flere steder."],"Delete Marker":["Slett mark\u00f8r"],"Marker Caption":["Tekst for mark\u00f8r"],"Marker Title":["Tittel for mark\u00f8r"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"block search term\u0004email":["e-post"],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Lar deg legge til et telefonnummer med automatisk generert klikk-for-\u00e5-ringe-lenke."],"block search term\u0004cell":["celle"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004place":["sted"],"block search term\u0004direction":["retning"],"block search term\u0004location":["stedsangivelse"],"block search term\u0004images":["bilder"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Flislagte kolonner"],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Kvadratiske fliser"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Sirkler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Flislagt mosaikk"],"block search term\u0004pictures":["bilder"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Vis flere bilder i en elegant organisert utforming."],"Text Color":["Tekstfarge"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Fylke"],"Address Line 3":["Adresselinje 3"],"Address Line 2":["Adresselinje 2"],"Street Address":["Vei-\/gateadresse"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Lar deg legge til en e-postadresse, telefonnummer og fysisk adresse med forbedret markup for bedre SEO-resultater."],"Address":["Adresse"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Lar deg legge til en fysisk adresse i Schema-data."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"%d character remaining":["%d tegn igjen","%d tegn igjen"],"Share this post":["Del dette innlegget"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Lar deg legge til en e-postadresse med automatisk generert, klikkbar e-postlenke."],"block search term\u0004ads":["annonser"],"City":["Sted"],"Link address to Google Maps":["Lenkeadresse til Google Kart"],"Processing\u2026":["Behandler..."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Oops! Det oppsto en feil og vi kunne ikke behandle ditt abonnement. Vennligst last siden p\u00e5 nytt og pr\u00f8v igjen."],"Success! You're on the list.":["Suksess! Du er p\u00e5 listen."],"Closed":["Lukket"],"Map":["Kart"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ved \u00e5 klikke Send inn godtar du at din e-postadresse deles med eieren av nettstedet og Mailchimp for \u00e5 motta markedsf\u00f8ring, oppdateringer eller endre e-poster fra nettstedseieren. Bruk lenken Stopp abonnementet i disse e-postene for n\u00e5r som helst \u00e5 melde deg av."],"Join my email list":["Bli med p\u00e5 min e-postliste"],"Enter your email":["Oppgi din e-post"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["G\u00e5 til innstillinger for deling"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Din tilkobling til LinkedIn trenger \u00e5 bli autentisert p\u00e5 nytt for \u00e5 fortsette \u00e5 virke - g\u00e5 til Deling for \u00e5 ta deg av det."],"Invalid price":["Ugyldig pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi v\u00e6re sikre p\u00e5 at betalinger n\u00e5r frem til deg, s\u00e5 vennligst oppgi en e-postadreesse."],"Remove image":["Fjern bilde"],"Send":["Send"],"Account Settings":["Kontoinnstillinger"],"People":["Folk"],"Next Steps":["Neste trinn"],"View":["Vis"],"Month":["M\u00e5ned"],"Year":["\u00c5r"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i bildeelementer"],"Display date":["Vis dato"],"Background Colors":["Bakgrunnsfarger"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"verb\u0004Copy":["Kopier"],"Copied!":["Kopiert!"],"Try again":["Fors\u00f8k igjen"],"images":["bilder"],"Featured Image":["Aktuelt bilde"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredde"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Disconnect your account":["Koble fra kontoen din"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Category":["Kategori"],"Delete":["Slett"],"Left":["venstre"],"Media File":["Mediefil"],"Right":["H\u00f8yre"],"Visibility":["Synlighet"],"Contact Info":["Kontaktinformasjon"],"Join %s other subscriber":["Bli med blant %s annen abonnent","Bli med blant %s andre abonnenter"],"Submit":["Send inn"],"Subscribe":["Abonner"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Vellykket. En e-post ble akkurat sendt deg for \u00e5 bekrefte ditt abonnement. Vennligst finn e-posten og klikk p\u00e5 Bekreft abonnement for \u00e5 starte abonnementet."],"Close":["Lukk"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Slideshow":["Bildefremvisning"],"Time":["Tid"],"Twitter":["Twitter"],"Connect":["Koble til"],"Media":["Medier"],"Related Posts":["Relaterte innlegg"],"Save":["Lagre"],"Title":["Emne"],"Email Address":["E-postadresse"],"Site icon":["Nettstedsikon"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can share your post:":["F\u00f8r du trykker Publiser, vennligst oppfrisk f\u00f8lgende tilkobling(er) for \u00e5 s\u00f8rge for at vi kan dele ditt innlegg p\u00e5 sosiale medier."],"Notifications":["Varslinger"],"Markdown":["Markdown"],"No":["Nei"],"Show sharing buttons.":["Vis delingsknapper."],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Show likes.":["Vis likerklikk."],"Cancel":["Avbryt"],"Description":["Beskrivelse"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Price":["Pris"],"None":["Ingen"],"An error occurred. Please try again later.":["En feil oppsto. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Checkbox":["Avkrysningsboks"],"Date":["Dato"],"Label":["Etikett"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Message":["Melding"],"Metadata":["Metadata"],"Radio":["Valgknapper"],"Textarea":["Tekstomr\u00e5de"],"Yes":["Ja"],"Enter your email address":["Skriv inn din e-postadresse"],"Email":["E-post"],"Contact Form":["Kontaktskjema"],"(required)":["(n\u00f8dvendig)"],"Connect to WordPress.com":["Koble til WordPress.com"],"Type":["Type"],"All":["Alle"],"Edit":["Rediger"],"Name":["Navn"],"Search":["S\u00f8k"],"Settings":["Innstillinger"],"Option":["Innstilling"],"e-mail":["e-post"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f8k innlegget for mer."]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-beta.js"}}