{"translation-revision-date":"2023-05-21 21:14:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Select how the Mini Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["V\u00e4lj hur minivarukorgen ska bete sig p\u00e5 varukorgs- och kassasidorna. Detta kan p\u00e5verka layouten p\u00e5 sidhuvudet."],"Mini Cart in cart and checkout pages":["Minivarukorg p\u00e5 varukorgs- och kassasidor"],"Edit the appearance of the Mini Cart.":["Redigera utseendet f\u00f6r minivarukorgen."],"Toggles the visibility of the Mini Cart price.":["V\u00e4xlar synligheten f\u00f6r minivarukorgspriset."],"Hide Cart Price":["D\u00f6lj varukorgspris"],"Edit Mini Cart template part":["Redigera malldel f\u00f6r minivarukorg"],"Template settings":["Mallinst\u00e4llningar"],"Open cart drawer":["\u00d6ppna varukorgsl\u00e5da"],"Do nothing":["G\u00f6r ingenting"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["V\u00e4lj vad som ska h\u00e4nda n\u00e4r en kund l\u00e4gger till en produkt i varukorgen."],"Add-to-Cart behaviour":["Beteende f\u00f6r L\u00e4gg i varukorg"],"Mini Cart Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r minivarukorg"],"Display a mini cart widget.":["Visa en minivarukorgswidget."],"Mini Cart":["Minivarukorg"],"Hide":["D\u00f6lj"],"Remove":["Ta bort"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}