{"translation-revision-date":"2023-05-13 16:15:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Select how the Mini Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Sepet ve \u00d6deme sayfalar\u0131nda Mini Sepetin nas\u0131l davranaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in. Bu, \u00fcst bilgiler d\u00fczenini etkileyebilir."],"Mini Cart in cart and checkout pages":["Sepet ve \u00f6deme sayfalar\u0131ndaki Mini Sepet"],"Edit the appearance of the Mini Cart.":["Mini Sepetin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenleyin."],"Toggles the visibility of the Mini Cart price.":["Mini Sepet fiyat\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirir."],"Hide Cart Price":["Sepet Fiyat\u0131n\u0131 Gizle"],"Edit Mini Cart template part":["Mini Sepet \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenleme"],"Template settings":["\u015eablon ayarlar\u0131"],"Open cart drawer":["Sepet \u00e7ekmecesini a\u00e7"],"Do nothing":["Hi\u00e7bir \u015fey yapma"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["Bir m\u00fc\u015fteri sepete bir \u00fcr\u00fcn ekledi\u011finde ne olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add-to-Cart behaviour":["Sepete Ekle davran\u0131\u015f\u0131"],"Mini Cart Settings":["Mini Sepet Ayarlar\u0131"],"Display a mini cart widget.":["Bir mini sepet bile\u015feni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Mini Cart":["Mini Sepet"],"Hide":["Gizle"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Remove":["Kald\u0131r"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}